抽 ibond 有冇攻略 ？？？

上網講咩6免、7免
屌，睇完都唔知我最終要俾幾錢

老老實實，
我條問題好簡單
1）用邊間銀行抽抵諗？
2）以抽2手為例，有冇咩收費要注意？
3）短炒有咩收費注意？
4）長渣到到期有咩要注意 ？

我相信好多人都想知
有冇老手解答下

認真，
解答到真係幫到好多人

幫推

留名學嘢

留名學野

求其搵間抽3手

長罷到尾既去邊間抽都一樣

其實上網搵到晒既野做咩要開post

另類伸手黨

D 收費五花八門, 又間間唔同名, 都唔知點撚樣COMPARE

屌，唔講啦
出個PO講下優惠都比人負皮
唔撚益你班仆街